[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

你真係記得五大訴求??
如果你都記唔熟, 點可能希望全港市民記得之餘仲會支持我地爭取??
即刻同我背返熟佢!!

撤惡法、非暴動、查警暴、銷控罪、真普選

(借ac, 長文請睇晒)

明報九月頭調查話「被問到政府最低限度尚須回應哪些訴求，當中70.8%認為須成立COI、27%認為須重啟政改、落實雙普選、20.5%認為須撤控或特赦被捕者、18.1%認為須撤回暴動定性。」

數字反映好多人有獨立調查委員會就收貨, 今個禮拜開始對話平台, 攪幾輪之後分分鐘會整個A貨委員會,咁對呢百幾日以黎被拉o既手足非常危險!!!

好灰係咪? 我宣布,大家下一步要幫手用力打落去, 爭取撤回暴動定性同釋放被捕義士!!!

就連李家誠都叫網開一面, 點解我地從來無傾過點樣令到呢兩個訴求成真???!! 無認真開過價, 政府只會輕輕帶過, 千幾個義士以至無辜學生/街坊就全部要入去受!!!!

777宣布撤回果日, 聲稱逐點回應o左五大訴求, 是咁講的:
"三、 有關示威活動的定性，我們多次重申，法律程序上不存在「暴動定性」。律政司已清楚指出，每宗案件的刑事檢控決定，都是按證據、按法律、按《檢控守則》作出；
四、 有關要求釋放所有被捕人士，不檢控、不追究違法的人，這些要求是法治社會所不能接受的。根據《基本法》，律政司的刑事檢控決定，必須不受任何干涉，否則有違香港的法治精神"
條八婆講法治精神當然係笑話, 但現實係我地一定要整到一個可行方案出黎, 用咩方法撤回暴動定性, 點樣釋放義士, 集思廣益先可以迫到佢埋牆角救到人!!!!!

入正題

簡單黎講, 宜家777係用律政司o既「獨立刑事檢控權」黎做擋箭牌, 「依法行事」, 講到乜都唔關佢事。所以我地即管由此路進, 搵方法令到律政司唔告/告唔入。

《刑事訴訟程序條例》(第221章)第15(1)條︰“律政司司長在任何案件中如認為為了社會公正而不需要其參與，則並非一定需要檢控任何被控人。”呢句條文就係我地要大大力錫落去既春袋!!!!

所謂《檢控守則》, 就係根據呢句條文而寫出黎, 俾前線檢控官寫report決定告定唔告一個人。而標準就係兩個: 1.證據充分; 2.公眾利益。如果是但一個標準唔達標就唔可以告喇。

檢控標準/檢控守則:

1 o既驗證標準係: "根據這些證據，是否有合理機會達致定罪。"
公安惡法之所以惡, 就係因為非法集會同暴動定義闊過太平洋, 一係唔告(白/藍衫人), 一告差不多必中(扶起手足甚至企埋一邊都拉得)。

要打得甩,基本上只有一條進路,就係警察先挑釁而引起衝突。聯合國專家都已經寫左信,質疑「香港警察當天過度使用武力，可能涉嫌違反國際人權法」!!!!

加埋國際特赦o既報告

呢個位, 希望攬炒巴同聯署手足一定要跟到底, 聯絡呢幾位專家, 要求聯合國出一份警暴報告, 拎住呢D報告就可以有專家證供證明義士係合法自衛, 亦即係唔係暴動, 上到庭根本無「合理定罪機會」,所以唔應該再告落去!!!

2檢控守則入面列o左大堆考慮「公眾利益」因素, 我求其執幾個例子:

-罪行的性質及情況，包括任何導致加重刑罰或減輕罪責的情況；
-觸犯的罪行是否輕微、屬技術性質、過時或含糊不清；
-疑犯有否與執法機關合作或表現悔意：如疑犯作出承認、表現悔意、已補償受害者及／或在檢控他人的程序中與當局合作，則不檢控疑犯也可符合公眾利益；
-會影響任何法律程序公正的特殊情況；
-檢控以外的其他可行方法(例如警誡、警告或其他可接受的處理辦法)及這些方法的成效。

上面每一句都可以有斟酌空間, 不過最重要果句係「進行這項評估需要考慮的因素, 不可能全部盡列」!!!

1998年大名鼎鼎o既胡仙案, 律政司用o既公眾利益考慮, 竟然係話身為星島日報大股東o既被告如果入獄會令幾百人失業!!! 放o係今時今日, 你話修補社會撕裂又好, 暴動罪定義過時又好, 警察拘捕違反人權又好,佢講都可以係公眾利益, 所以根本唔存在做唔到!!

留意返, 做上面o既野, 完全係合法又可行!!!!

總言之, 我地自己一定要盡快有一套講得通o既諗法推出街, 令人明白撤回暴動同釋放義士絕對唔係777所講o既破壞法治! 咁至會爭取到更多人認同, 先可以救得返全部手足, 齊齊煲底相見!!!!! 跪求大家推到有法律底o既手足幫手砌好套諗法!!!

五大訴求 缺一不可!!!!!
非暴動 撤控罪!!!
願榮光歸香港!!!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

1

2

3

4

推10次

5

6

9

7

8

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

五大訴求缺一不可！！！

真普選

支持, 有獨立調查都無用

等得真普選黎, 班手足D官司都打左九成喇
官司纏身對一個人同成個家庭都極大困擾, 一定要諗計幫佢地盡快甩身!!

召喚神獸

推

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

我要真普選黎達成其餘四大訴求

其實無錯嘅，但就算聽日有真普選，如果無人buy要釋放義士咁點算？宜家得唔夠五分一民意支持咋